6.8.2019 聽日會唔會繼續罷工 有冇人答到我！

政府依然冇回應五大訴求 ！
聽日會唔會有集會呀！？

未有文宣

要罷 事前一定要準備好宣傳工作

暫時唔好住
未有文宣

適應要時間
當慢慢全香港都適應到，就好多人支持